<resources>
    <string name="app_name">7RED_0_0</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Правила</string>
    <string-array name="manual_pages">
        <item>Это справка об этом приложении, чтобы перелистывать страницы справки,
            воспользуйтесь кнопками по бокам.Чтобы покинуть справку, нажмите кнопку "Назад".</item>
        <item>В игре 7RED игроки должны из имеющихся карт собирать победные комбинации, чтобы
            лидировать по текущему правилу. Также игроки могут менять и сами правила, по которым
            нужно лидировать. Тот, кто не может лидировать - проигрывает. Выигрывает последний не проигравший.</item>
        <item>В начале игры каждому игроку раздаётся по 7 карт. Каждая карта имеет свой номинал(от 1 до 7)
            и цвет (от красного до фиотлетового) с привязанным к нему правилом. Также каждому игроку раздаётся
            по карте в открытую зону(палитру).</item>
        <item>В центр стола(холст) кладётся карта правила, по которому игроки должны лидировать. В начале игры
            это всегда красная карта, не имеющая номинала(Но в данной реализации номинал есть и он равен семи, что ни на что не влияет).</item>
        <item>В конце своего хода игрок должен лидировать по правилу верхней карты в холсте. Для соответствия правилу используются
            только карты в холсте игрока. Например, если верхняя карта холста красная, то текущее правило звучит как:"выигрывает игрок с картой с наибольшим номиналом", т.е. игрок должен иметь у себя в холсте карту с наибольшим номиналом среди всех игроков</item>
        <item>В свой ход игрок может положить карту из своей руки в свою палитру(чтобы расширить свою палитру), или положить карту
            из своей руки в холст(чтобы изменить текущее правило), или совершить оба этих действия.</item>
        <item>Чтобы лидировать, игрок должен иметь наибольшее значение по правилу в холсте - карту с наибольшим номиналом, наибольшее количество чётных карт
        наибольшее количество карт с номиналами идущими по порядку и т.д. Если оба игрока имеют одинаковое значение(например, равное количество чётных карт),
        то лидирует тот, у кого в его комбинации карта с наибольшим номиналом(из тех карт, которые входят в победную комбинацию). Если номиналы этих карт равны, то старшей считается карта со старшим цветом
        (Старший цвет Красный, младший - Фиолетовый, остальные располагаются по старшенству в порядке цветов радуги).</item>
        <item></item>
        <item>Чтобы выбрать карту в руке - используйте долгое нажатие на карте. То же действие позволяет снять выделение с карты.</item>
        <item>Чтобы положить карту из руки в палитру, или на холст, нажмите на соответствующую область, предварительно выделив карту для переноса. Чтобы перенести карту в палитру, нужно нажать на зелёное пустое пространство в палитре или на первую карту в палитре.</item>
        <item>Вы можете перенести не более одной карты в свою палитру и не более одной карты на холст. Кнопка "отменить ход"
            возвращает в руку все карты, перенесённые из неё в этот ход.</item>
        <item>Если вы совершили все действия, какие хотели, вы можете нажать кнопку "Передать ход". Если вы не лидируете в конце хода, надпись рядом с холстом ненавязчиво
        вам об этом сообщит. В этом случае придётся отменять ход и ходить по-другому.</item>
        <item>Если вы не может победить ни при каких обстоятельствах, надпись рядом с холстом оповестит вас об этом. Данный факт
        свидетельствует о том, что вы проиграли, а ваш оппонент, соответственно, выиграл.</item>
        <item>Кнопка "Помощь" позволяет выбрать карту, которой вы можете сходит, чтобы лидировать на текущем ходу. Компьютер выбирает первую подходящую карту
        а не подбирает наиболее выгодный ход.</item>
        <item>Меню игры предлагает три функции: Первая - это начать новую игру.</item>
        <item>Вторая - открыть мануал, который вы сейчас читаете. </item>
        <item>Третья - сменить стиль карт на менеепопадающийподавторскиеправа правообладателей игры.</item>
    </string-array>
</resources>